有無人屋企HLBN上唔到網

尋日開始上唔到
拎條LAN線唔線ROUTER直插電腦都唔得

岩岩斷左
慈雲山

慈雲山 斷左

屌原來係櫃後面入牆嗰邊鬆咗
此post已完

+1

你咩區

新界東
尋晚放工再約咗人 返到屋企臨瞓先覺有事